--- 
title: Woensdag  
date: 2017-11-15 
---

## Dag 1

Vandaag hebben we de teams gevormd, Het was uiteindelijk nog best lastig om teams te vormen omdat je niet bij een oud team genoot in de groep mocht. Mijn uiteindelijke groep bestaat uit 4 mensen, Lotte, Jordan, Sico.

Ik ben wel blij met mn team (De Claproses), en denk dat we als groep een goed product kunnen neerzetten. We hebben alle onze skills opgeschreven en zijn er achter gekomen dat we allemaal de basis skills hebben en op sommige punten elkaar kunnen aansterken en helpen.

Na het krijgen van onze doelgroep "De ontdekkers " zijn Sico en Lotte begonnen met het maken van een debriefing, omdat Sico dit nog nooit eerder heeft gedaan gaat hij dit samen met Lotte doen die hier al meer ervaring mee heeft. Jordan is begonnen aan het maken van ons team logo, en ik zelf ben van start gegaan met het maken van de merk analyse (Hier heb ik een workshop van gevolgd vorige periode).

**hello**


